[
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-分数不够，排名够能报不",
        "question": "分数不够，排名够能报不",
        "answer": "不可以"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-河南考生",
        "question": "文科298位次246203被录取概率大吗",
        "answer": "去年我院在贵省文科录取最低分349"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-安徽理科",
        "question": "272 有机会被贵校中药学，医学影像技术，康复治疗技术，建筑装饰工程设计，医学美容技术，护理录取吗？ 机会大吗？ 贵校投档比是多少，会被退档吗？ 服从调剂会转到其他专业吗？",
        "answer": "去年理科最低分录取分数236"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-录取",
        "question": "您好，天津考生语数外224可以报考本校的护理专业吗？对色觉有要求吗？",
        "answer": "去年我院在贵省录取最低分218"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-录取",
        "question": "老师你好，我河南理科考了306，46万，有希望进贵校吗",
        "answer": "我院去年在贵省理科最低分录取315"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-河南文科考生263分位次28万可以报考贵校吗？有希望吗",
        "question": "河南文科考生263分可以报考贵校吗？有机会录取吗，宿舍是几人间",
        "answer": "我院去年在河南文科最低录取分349"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-录取",
        "question": "你好，甘肃文科393。位次30297，有希望被贵校录取吗？有哪些专业被录取的希望大点？",
        "answer": "可以报考，去年我院在甘肃文科最低分269"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-咨询",
        "question": "你好老师，请问福建理科293能上贵校吗",
        "answer": "去年我院在贵省理科最低分352"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-提档",
        "question": "您好，河南文科313，排位228379，今年有机会被贵校提档吗？",
        "answer": "我们去年在贵省文科最低分349"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-报考",
        "question": "河南文科女生357分是否能报考贵校护理专业，稳妥吗",
        "answer": "可以报考我院"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-老师您好，陕西文科271位次77868能报咱们学校吗",
        "question": "陕西文科271位次77868能报考吗",
        "answer": "去年我院文科最低分307"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-录取",
        "question": "湖南文科278分，位次135922，能报考该校的护理专业吗？",
        "answer": "去年在贵省文科最低分261"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-录取",
        "question": "湖南文科278分，位次135922，能报考该校的护理专业吗？",
        "answer": "去年在贵省文科录取最低分261"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-咨询",
        "question": "您好，河南考生文科268，有机会报考贵校的医学影像技术、康复治疗技术和口腔医学技术吗？",
        "answer": "去年我院在贵省录取最低分349"
    },
    {
        "schoolName": "西安海棠职业学院",
        "title": "西安海棠职业学院-录取",
        "question": "河南理科216分，位次54万多可以录取吗",
        "answer": "去年我院在贵省录取最低分315"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "question": "陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "answer": "陕西文科去年最低分352，所有专业在延安职业技术学院招生信息网都有公布"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-河南文史",
        "question": "老师您好，河南文史374男生，位次在153894左右，想问一下报考贵校的文科定向军士或者普通批专业有希望能录取吗吗?贵校往年文科定向军士和普通批的分数线是多少呢？",
        "answer": "河南文史去年平均分319"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-定向士官",
        "question": "山东，男，物化地，374分，464215位次，能报贵校的定向士官吗？",
        "answer": "山东去年理科最低362"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-河北省，男孩，高考308，选考科目：史地政，有希望被录取吗？",
        "question": "老师，您好，河北省，男孩，高考308，选考科目：史地政，有希望被录取吗？如果能被录取，体检有什么要求？去哪找体检要求？",
        "answer": "体检咨询当地武装部"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-定向士官",
        "question": "男河南文科 363 位次 16 万 有希望吗 近几年分数线多少",
        "answer": "河南文科去年平均分339"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-定向军士",
        "question": "老师您好，我是山东的考生，d学物理，417分，报考贵校有没有把握",
        "answer": "山东去年平均分380"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-专业",
        "question": "你好，我是四川应届考生理科，位次267515，375分，能报贵校哪些专业？",
        "answer": "在川招生的专业都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-重庆提前批历史",
        "question": "贵校在重庆提前批有哪些专业 以及这些专业都有什么身体要求",
        "answer": "重庆没有提前批"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-定项士官",
        "question": "湖南高考358有没有希望",
        "answer": "湖南今年首次招生，没有之前的分数对比"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-定向士官",
        "question": "老师您好！我是山西考生，文科男345分，请问我的分数报考贵校的定向士官有希望吗，参考贵校历年数据哪个专业录取概率高一点？非常真心希望收到贵校的认真回复，谢谢老师！",
        "answer": "山西今年第一次招士官生"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科348位次27万多 想问下被贵校录取学前教育跟护理的概率大吗",
        "answer": "今年录取分数暂不清楚"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-湖南考生定向士官",
        "question": "理科 物化政341分 省排名26.7w 有希望进贵校吗？",
        "answer": "今年录取分数暂不清楚"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-咨询",
        "question": "你好，请问江西历史方向421分能报考药学，畜牧兽医，护理等相关专业吗.尽管没有此类专业对江西的招生计划，专业名额还有空余的情况能否被成功录取？",
        "answer": "招生计划及专业请登录我校招生信息网查看"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-录取",
        "question": "河南文科324分够上贵校定向军士吗?",
        "answer": "河南文科去年平均分319-339"
    },
    {
        "schoolName": "延安职业技术学院",
        "title": "延安职业技术学院-江苏理科443男有希望报考贵校的定向士官吗",
        "question": "江苏理科443男有希望报考贵校的定向士官吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "question": "陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "answer": "去年最低分录取文科346，可报护理、小学教育等专业"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611",
        "question": "您好贵校老师，新疆乌鲁木齐，理科269，40611，超本科线7分，有机会被贵校中药学和临床医学录取吗",
        "answer": "去年新疆理科最低录取分260人，有机会。"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-录取",
        "question": "你好，请问广西文科301，位次105161可以报考贵校吗？可以报考那些学校",
        "answer": "可以报考我们学校。去年录取最低分348分。"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-录取",
        "question": "请问甘肃理科345排名98872可以录取到数字媒体艺术设计专业吗，不服从调剂会有退档风险吗",
        "answer": "可以报考，我院录取一般都是第一专业。"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-你好，请问广西文科301，位次105161可以报考贵校吗？",
        "question": "可以报那些专业",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-录取",
        "question": "文科233可以报吗",
        "answer": "可以报考"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-录取",
        "question": "临床医学对视力有什么要求吗？安徽理科391，报临床医学有希望录取吗？",
        "answer": "去年录取最低分342，可以报考。视力不能是色盲色弱等"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "去年录取最低分271"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-陕西文科332可以上这所学校吗",
        "question": "陕西文科332位次69025，可以上吗",
        "answer": "可以报考，"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "https://www.akvtc.cn/zsc/info/1034/2522.htm，分数查询。学生大三都可以报考专升本"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-陕西文科女，383，位次53206",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "可以报考，专升本比例50%左右，护理，学前教育都可以"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-陕西文史336位次68028，能录取到本校的小学教育或护理吗",
        "question": "老师，您好，陕西文史336位次68028，能录取到本校的小学教育或护理吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-意向咨询",
        "question": "老师您好，山东344分想报中医康复理疗技术，有希望录取吗",
        "answer": "有希望录取"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-陕西，理科，243分168753有专业可以报吗？",
        "question": "老师有什么专业可以报的吗？求",
        "answer": "各专业都可以报"
    },
    {
        "schoolName": "安康职业技术学院",
        "title": "安康职业技术学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "question": "陕西文科女382 53686可以上吗，可不可以建议一些专业",
        "answer": "去年我校陕西文科录取最低分：361，可以参考一下去年位次，对应一分一段，想咨询专业的话，详情请拨打:029-61289555、029-61289666"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "我校去年陕西理科最低分：288，你可以参考去年位次，对应一分一段，考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-考316可以报什么专业",
        "question": "陕西女生理科316分可以报什么专业能上陕西青年职业学院",
        "answer": "去年陕西理科最低分：288，你可以参考去年位次，对应一分一段，只要录取时，达到我校最低分数线，可以报考任何专业。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-咨询",
        "question": "陕西考生319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "文科还是理科？"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-录取",
        "question": "陕西，美术类，艺术文，专业分209，文化课261，综合391.75，贵院录取概率大吗",
        "answer": "今年艺考改革，往年分数参考意义不大，我校在艺术类美术招生还是挺多的，建议第一志愿报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-录取",
        "question": "往年的专业最低分数线是多少？ 340分可以进入本校吗？ 本校有无专升本计划？",
        "answer": "近三年文科年最低分：330（2021年）、359（2022年）、410（2023年） 理科最低分：235(2021年）、308(2022年）、357（2023年） 在校期间不挂科就可以参加专升本考试"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-陕西文科女，383，位次53206",
        "question": "你好，陕西文科女，383，位次53206，这个分数有机会被录取吗，如果能被录取，有什么专升本录取率高的专业推荐吗？投档比是多少？谢谢回答！",
        "answer": "去年我校陕西文科录取最低分：361，你可以参考去年位次，对应一分一段，专升本率还是很高的，专业的专升本率也挺不错的，你可以关注公众号了解一下；投档比：1：1。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-陕西 理科",
        "question": "高考368 位次133635能报你们学校的舞蹈表演专业吗",
        "answer": "去年我校陕西理科录取最低分：288，因为今年艺考改革，你可以参考一下，对应一分一段，考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-录取",
        "question": "青海文科考生340位次9922报考贵校城市轨道交通运营管理专业有希望吗",
        "answer": "去年我校青海文科录取最低分：346，你可以参考一下，对应一分一段，考虑报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-报考",
        "question": "陕西文科考生 男 总分403可以报考贵校吗？麻烦您了！谢谢。",
        "answer": "去年文科最低分：361，你可以参考一下，对应一分一段，报考我校。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-体检",
        "question": "报考该学校学前教育 高速铁路客运服务 机场运行服务与管理 大数据与会计需要进行体检吗 ？ 对视力是否有要求？",
        "answer": "新生开学学校会统一安排体检的，无视力要求。详情请拨打我校招生电话：029——61289666、029——61289555"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-报考",
        "question": "老师，文科407有希望报考贵校小学教育嘛？",
        "answer": "我校去年云南文科录取最低分：442，由于外省计划有限，分数仅供参考。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-报考",
        "question": "河南文科348可以吗",
        "answer": "我校去年河南文科录取：410，由于外省招生计划有限，分数仅供参考，可以对应一分一段。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-录取江西物理组有招生计划吗老师",
        "question": "江西物理组有招生计划吗290可以报考贵校吗",
        "answer": "我校对江西没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "陕西青年职业学院",
        "title": "陕西青年职业学院-你好，重庆播音202，文264能报考吗",
        "question": "你好，重庆播音202，文264能报考吗",
        "answer": "我校对重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-陕西",
        "question": "老师好 贵校住宿费多少 分数384分 位次十二万四千多 又可以被贵校录取吗 女生适合报什么专业呢？",
        "answer": "住宿费4500元以上，理科还是文科，可以填报冲下"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-报考",
        "question": "河南考生理科431，省排268186，报考贵校录取希望大吗，如果提档了，且服从调剂，会退档吗",
        "answer": "一志愿填报机会很大，投档后学校不退档"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-河南",
        "question": "河南理科372能否报贵校专科机械制造及自动化",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-专科200分，宿舍环境，专业，专升本",
        "question": "山西理科专科200分可以被录取吗？宿舍环境怎么样？重点专业有什么？专升本情况怎么样？",
        "answer": "可以，4人间宿舍有空调、独立卫生间，暖气，重点专业计算机和信息类专业，今年专升本本校录取率96%"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-安徽理科",
        "question": "272 有机会被建筑工程，大数据技术，无人机录取吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-填报阶段",
        "question": "西安信息职业大学的专科批是在填普通本科志愿的时候写，还是在填专科志愿的时候写。其他学园也是一样的吗？",
        "answer": "本科结束后填专科志愿，所有学校都一样"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "我校在湖北只有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "可以，机会很大，我校以计算机和信息类专业为主，你可以根据自己的爱好选择专业"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-河南理科",
        "question": "老师你好，河南理科414有希望吗，学费大概多少，谢谢老师",
        "answer": "可以冲下，本科学费23100元"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-录取",
        "question": "青海，分数235，位次30695，请问有望录取吗",
        "answer": "可以填报我校专科志愿"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-录取",
        "question": "老师，请问湖南物化生429有机会吗？",
        "answer": "我校在湖北只有专科计划"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902",
        "question": "老师您好，2024江西高考理科 452分 排名144902 科目为物化生，有希望报考贵校吗？如果报考的话可以选择哪些专业？谢谢老师",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-你好，河北考生理科455分有希望报贵校的物联网工程专业吗",
        "question": "你好，河北考生理科455分有希望报贵校的物联网工程专业吗",
        "answer": "可以"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-录取",
        "question": "请问广西物理地理政治394，并且有色弱，可以报考贵校吗，有哪些专业不能报呢",
        "answer": "可以填报，学校没限制"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-河南理科416",
        "question": "河南理科位次293048-294822报考该校作为第一志愿录取希望大吗，会被调剂到冷门专业吗",
        "answer": "可以冲下，我校在录取时都是按考生填的第一专业录取"
    },
    {
        "schoolName": "西安信息职业大学",
        "title": "西安信息职业大学-河南文科考生",
        "question": "河南文科考生302分能被贵校的专科录取吗，提档比是多少，",
        "answer": "可以，提档比例1：1"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-陕西理科266分166150位次可否报考贵校？",
        "question": "老师您好！陕西理科266分166150位次可否填报贵校的现代物业管理专业吗？谢谢您啦！",
        "answer": "可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-陕西理科女生，349，，感谢回答！",
        "question": "你好，这个分数能被录取吗？如果能录取有什么推荐的专升本率高的专业吗？谢谢回答！",
        "answer": "以往年分数线来看可以填报，本校专业只有六个专业，专升本都可以考虑"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-录取",
        "question": "文科336 报考会有机会被录取吗",
        "answer": "以往年分数线来看，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-招生",
        "question": "贵校在河南文科考生的录取分数线？招生人数？",
        "answer": "只在陕西有计划"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-录取.",
        "question": "老师你好，我是湖北物理考生，分数是313，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "同学你好，我们目前在外省没有计划"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-陕西理科",
        "question": "老师，陕西理科291分，162072能报上学校的物流管理吗，谢谢老师",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-咨询",
        "question": "陕西考生，理科319分，位次154900有多大概率上贵校",
        "answer": "欢迎报考，以往年分数线来看，可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-陕西，理科，243分168753有专业可以报吗？",
        "question": "老师，陕西理科，243分168753有专业可以报这个学校吗？",
        "answer": "可以报考本校所有专业"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-陕西航天职工",
        "question": "老师，陕西理科，243分168753有专业可以报吗？",
        "answer": "可以报考本校所有专业"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "本校只在陕西省有计划"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-录取",
        "question": "263可以报什么",
        "answer": "本校文科不可以报机电一体化技术，理科每个专业都可以填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-单招高考",
        "question": "单招高考170能上贵校嘛 可报什么专业",
        "answer": "填报志愿时根据系统检索填报"
    },
    {
        "schoolName": "陕西航天职工大学",
        "title": "陕西航天职工大学-陕西文科",
        "question": "348位次64751有望报考本校吗",
        "answer": "可以报考，尽量填报为第一志愿，多填报几所院校，避免滑档"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-录取考研转专业",
        "question": "您好，湖北物化生495排名9w3被贵校录取概率大吗？可以选择哪些专业呢？可以考研吗？专业好转吗？",
        "answer": "您好，可以参考往年分数。可以考研，转专业在一年后可以转，成绩排在全年级前25%。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-老师你好 我是甘肃艺术类考生，专业218 文化337 综合成",
        "question": "老师你好 我是甘肃艺术类考生，专业218 文化337 综合成绩441 位次4403 报考贵校录取的概率有多大",
        "answer": "您好，我校艺术类去年录取最低位次为3838，前年位次4004，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-日语生专业限制",
        "question": "贵校有哪些专业日语生不能报考？",
        "answer": "我校有日语专业，外语为日语均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-录取",
        "question": "广大考生，文科生422，有希望被该校录取吗",
        "answer": "您好，我校在广东没有招生。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-日语生专业限制",
        "question": "贵校哪些专业日语生不能够报考",
        "answer": "我校有日语专业，外语语种为日语均可报考。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-咨询",
        "question": "您好我甘肃考生物理类402可以被贵校录取吗",
        "answer": "您好，我校去年录取最低位次为64000多供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-报考",
        "question": "湖北物化生482服从调剂报考贵校可以稳上吗",
        "answer": "您好，可以参考往年位次。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-录取问题",
        "question": "甘肃理科考生考了442.可以报考贵校的通信工程专业吗？录取的概率大不大？",
        "answer": "您好，您这个分数可以尝试报考，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-录取",
        "question": "1.投档比是多少，如果提档后，且服从调剂，有退档风险吗 2.革命老区和地方专项会比普通类降分录取吗，录取位次是多少，甘肃理科143分能录取吗 3.调剂只在专业组内的专业还是贵校的所有其他专业",
        "answer": "您好，投档比例100%，服从调剂的话不会被退档，专项计划没有降分政策，去年录取最低位次为64000多，专业调剂只在组内调剂，不会跨组。甘肃省本科线为370分，143分无法被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-投档比",
        "question": "老师2024年在甘肃提档比是多少",
        "answer": "您好，投档比例100%。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-录取",
        "question": "您好，我是四川考生，目前高考分数509。请问有机会上你们的专业吗？",
        "answer": "您好，可以参考往年位次。509分有希望被录取。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-录取",
        "question": "湖北物化生492分，报考贵校01组概率多大？谢谢",
        "answer": "您好，可以参考往年位次。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-录取",
        "question": "老师您好，山东日照考生，男，选课物化政，479分，能报考贵校给排水科学和工程",
        "answer": "您好，可以参考往年位次。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-兰州工业学院",
        "question": "老师您好，我是甘肃岷县美术艺考生，我的文化课成绩是347，专业课成绩是225，综合排名是3516，被录取本校的几率大不大？",
        "answer": "您好，我校艺术类去年录取最低位次是3838，供您参考。"
    },
    {
        "schoolName": "兰州工业学院",
        "title": "兰州工业学院-兰州工业",
        "question": "贵校能否用日语代替英语修学分毕业，不学英语，公共课有无日语？",
        "answer": "您好，我校有日语公共课。"
    }
]